Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

根據有線，有三個議員分別提出
修訂《侵害人身罪》、
修定《刑事司法管轄權條例》
及以單次個案方式移交疑犯到台灣

根據01，頭兩者分別係尹兆堅同楊岳橋提出

即係單次個案方式係張超雄提出

但撚屌CCTVB完全冇提過係單次方式

CCTVB

假新聞

又黃咗啦出面啲凌晨帶風向
今次勁喎，咁快就守到

TVB 刻意玩弄文字遊戲

仆街TVB
投訴到佢死為止

推

push

仲信TVB

見到Tvb News就知假嘢啦

都話連登係反泛民基地

出面好多一毛係度帶風向

幫推

凌晨係噉
我有信心連登仔都有好多人明白依點

你唔好話張超雄個朵太臭
我無見人屌毛ee喎
根本佢個底本身已經花
之後今日717又話叫班公公婆婆做左膠人鍵係做乜鳩？

仆街假新聞，向廣管局投訴

推呢個

袁志偉食撚屎啦

我每日兩點上一上黎
熱門全部都係一毛分化post

明報

即係cctvb專登出fake news啦

up

最好mark低d account

其實真係要佢自己解話先有得討論

D分化狗走哂出黎

屌我仲信TVB
我是咪太辣殺

CCTVB、5毛、3毛冚家剷

喺噉搵啲料出嚟抹黑啦
凌晨圍爐打J以為帶到風向
睇下聽朝啲正常人返嚟仲有冇得佢玩

任何修訂都有機會比建制議員再修訂
這樣是幫助逃犯條例復活

等fact check
睇住icable先

咪俾cctvb帶風向

我唔係針對張超雄

之前選舉期大把post叫人投白票唔益泛民

焦土投建制都好多

班熱狗青山派既post一朝早就沉哂啦
但係條垃圾要出黎解釋下
次撚次都係咁

TVb既影響力都幾勁

我決定推呢個po
屌你老味 一個二個日屌夜屌cctvb 內容失實
依家人地求其寫編野出黎就貼埋大床信到十足
連登仔啊連登仔 平時排斥紅媒果份執著去撚曬邊？
唔該唔好理cctvb嘅任何內容啦
大佬啊 你地咁樣有咩資格話人廢老睇咩信咩啊

專注7.21

逃犯條例一直響香港法例入面
Cap503

TVB

如果係單次式 同埋對象係台灣&陳同佳
我願意面對面親自同張超雄道歉
都相信其他連登仔都會

屌你老母 keep住投訴tvb咪L停

有人post明報，同tvb講既係一樣

推上熱門
TVB直接造假新聞抹黑議員

侵侵話齋：you are Fake new cctvb

到底係點...

我都願意道歉
但點解佢提出之前唔公開講
自己一野交上去咩事呢
一單咁多人爭議既修例,
你想幫受害人都應該公開話比大家知

但撚屌CCTVB完全冇提過係單次方式

張超雄快啲出黎fact check 唔好比班on9 3毛洗版

好彩今次冇大台
有大台分分鐘又有好多帶風向出嚟話個領袖出賣乜乜乜
議員冇得消失，自然成為目標
講真依家情況根本冇人出賣到香港人，泛民講乜又點啫，只要我地有人唔受佢都係要收皮，何況我地有5大訴求，點出賣到丫

TVB全家畀狗屌

我都有睇 但巴打fact check係單次
如果係咀 咁我係屌錯人 願意道歉

Push

回應啦，張超雄!

721去遊行

澄清啦出來

所以如果佢係反水，要打撚死佢
我地先係主導
班撚人唔聽話唔幫手一樣打到佢地落花流水
記住，係我地選佢地出黎，佢職責就係聽我地話，佢唔撚係領袖黎

等聽日張超雄回應

姐係都算係無事架嘛？假新聞既話真係會投訴tvb

算Q吧啦
凌晨帶風向係噉
唔通凌晨要人澄清咩
聽朝正常人出嚟就推唔起啦

CCTVB你都信

集中推依個Post!

問題係而家無人想再傾，無人想修定

明報都有呀

咪弱智啦，你搞d咁既樣

好，我就比你真係講一次移交，但明明全世界都講緊徹回，你整個修訂案，比送中排返上去，到時建制求撚其修訂你個議案，又或者佢地自己整個私人草案黎夾埋你果個黎魚目混珠。

咁我地係咪又要時光倒流一個月呀？

難民之父往績真係差, 但民主派呢一個月嘅成長都真係大家有目共睹
所以都係睇定啲, 等當事人自己解咗畫先

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

大家記住，不分化！不割蓆！

721

好多淺藍淺黃真係來反送中，係好彩林鄭戇鳩死唔講撤回先夾到佢地撐五大訴求，只要政府用呢個消息成攻令大部分淺藍淺黃返屋企訓覺，深黃就即刻變condom，係好撚危險

pish

Fact check:張超雄係提出單次個案方式移交

睇下啦!!!

張超雄控告CCTVB誹謗
有冇得玩

你拎份立場/蘋果，其實最直接就係聽朝出嚟再問佢，明報不如拎香港01出嚟？

2321321

逃犯條例不嬲都有一次性移交安排
不過因為現時逃犯條例有呢一段

中國當台灣係中國一部份，
所以移交台灣係一唔一次性都做唔到
而明報嘅意思就係將呢段野進一步限制只包大陸同澳門，剔走台灣

TVB咸家剷

係因為黑警暴力啦
暫緩/壽終正寢玩咗成個月啦

721。721

同埋睇清楚佢哋提出個陣嘅係幾時

睇公民黨嘅公布，個日期係四月
點解無喇喇要依家提返出嚟講?
想分化?

有無人答到到時點拆？

聽朝會有記者會，應該可以冷靜安心訓。因為跟本就唔係提返送中條例，而且佢地冇搞公安條例，亦唔影響台灣流亡者。

屌你老母 又係tvb

咪撚再畀人笑 OK?

似了

出面好多人信，點解唔可以冷靜啲睇多啲資料先
次次都比人帶風向

屎昌屎昨昨

變相承認台灣不屬於中國

講撚左fact check
係個分化Po比人負皮就知自己冇錯

張超雄都未回應你就屌?

報假新聞告鳩佢啦

好亂
係cable錯定tvb+明報都錯....

係，不過下次幫手fact check返啦

信tvb 唔會咁無恥

如果佢真係咁仆街就永遠少少都唔撚信

CCTVB將單次講成重推逃犯條例修訂 真係屌佢老母

算推左個解決大粒墨嘅辦法，但又唔需要送中修訂，建制派好難反對。咁解決左大粒墨又影唔影響五大訴求？大家反而要諗之後點做。

紅底唔代表唔可信喎，寫成咁，唔通老吹？段文入面張超雄自己都有講野，唔通係老作？

721 721

咪柒啦
5大訴求
反送中條線真係「壽終正寢」
因為一嚟休會，二嚟黑警濫暴已經係事實，冇得話「送中冇咗就做返港豬」，冇依件事，黑警濫暴令到香港人冇咗安全感，他日推惡法係咪又要用血嚟換？根本黑警問題先係冇得退嘅主因，反送中已經唔係帶住運動嘅原因，你睇下仲有幾多人講送中先啦

屌錯張超雄 Sorry

我想講
就算係用咩方法都好
都應該要同其他訴求綑綁埋一齊

propose解決方案冇問題
但提交埋去令政府有機會將目光轉移返入一個失效嘅議會
絕對係會令議會外為住其他四個訴求嘅抗爭力量被削弱

記唔記得點解我哋話五個訴求決一不可不談判
就係因為我哋首要任務一定係救返義士出嚟
諗下當逃犯條例嘅問題有進展嘅話
爭取其他四個訴求嘅形勢會變成點

張超雄都未回應……比人屈都唔回應?

其實三個議員都有提交草案
公道啲唔可以只怪張超雄冇交代
另外，都應該聽聽佢解釋先

你知而家成日炒車

總之單次性就冇問題

要退去 同台灣deal

就好撚on9

本身
台灣都唔想同香港deal

仆街cctvb 作野

等到聽日咪知，冇得急
深夜嘅野少信為妙
次次都炒車

真係好誇張，已經痴哂線，有冇得投訴？

今舖一係明報tvb炒車，一係有線炒車

咁係咪政府接受，大家就收貨然後散band
泛民咁做就係想大家散band

凌晨回應呀？
林鄭係歐聯啫，泛民唔係call機呀

哈，咁咪一撚樣。日後韓國瑜上左台，咪日日同你一次性移交d流亡義士囉

冇人錯，係表達方式有問題

逃犯條例一直都係香港法例其中一章cap.503

冇理解錯嘅話，張超雄只係會建議將呢一part限制中國其他部份都冇得移交嘅限制縮窄至只限大陸同澳門

簡單講，就係除左台灣可以申請引渡外，其他一切同而家冇分別

屌 CCTVB, 屌街分化撚陳雲

721 要人

屌 嚇撚死
但聽日都係聽下張超雄點講先
未敢信足

另外請大家去廣播屌投鳩訴tvb 屌佢老母

推真相
守護連登

推，但要張超雄Confirm

唔係依家突然間提出
係四月個陣提出嚟架

睇下公民黨嘅新聞稿日期係四月呀

冇人話散band
而家係提出點樣可以推大粒墨去台灣
而本身佢去唔去台灣其實wfc

推呢個

條撚樣唔回應齋del晒問佢嘅留言
點信?
望都望係屌錯佢
係屌錯我會親道歉
但咪撚搞咁撚多野好撚攰呀真係
林卓廷都識澄清唔係del留言滅聲喇

唔係張超雄親自解釋都唔好信任何一邊住

對，而家係無人想修定，理撚得你係咪單次

而家佢咁做，跟本係再打開惡法嘅缺口

私人條例草案本身已經有好多限制，
唔會影響到所有人
最後反應過敏嘅人只係反映咗對私人草案唔認識
當然CCTVB做仆街嘢係好無恥

Cctvb

意思係，其實無分單唔單次引渡？

係咪架，真係希望佢出黎澄清，我相信唔少示威者都嚇撚死左

呢條法例係香港本地法律
同台灣完全無關
台灣要踢人過黎係台灣決定

訓個安落覺都唔得

HK01昨日出新聞已經提到6.26潘先生寫過信比林鄭請佢幫手
你諗真啲點解HK01會有獨家新聞？
而呢個獨家新聞入面會提到“政府表示潘先生聯絡林鄭嘅事工常唔對外公開”，咁HK01點解會知呢單新聞

陰謀論去睇明顯政府有意想黎緊暗推返送中條例
如果有泛民早一步推，一定有利過由建制推

你想講咩？上面就係講緊建制派可以利用埋你個修正案偷渡埋送中呀

依家無人講送中係咪就可以過呀？

但係咁講係咪啫係泛民掉轉頭承認台灣都係中華人民共和國一部份？

直接block算

Tvb假新聞

認真 俾個po嚇一嚇心口有啲痛

「現行《逃犯條例》的條款是容許香港以「專案」或「一次性」安排把疑犯移交到與香港沒有簽訂引渡條約的司法管轄區」

不過因為有中國除外呢段野，所以一次性去台灣都唔得

原來連登有咁多人搞分化

律政司淨係同意討論張超雄修訂

代表啲咩？

凌晨係噉
都唔係第一日

咁撚嚴重唔即刻回，留番拜山先講好嗎？

台灣如果想嘅話 佢依家就可以直接驅逐出境 同香港有冇修訂法律無關

依家check返，個修正案可能係六月初提，政府今日批

係咁既話真係非常之陰毒，證明修例之心不死。張超雄醒水就快d徹回

咪係
成班on9比陳雲帶風向
如果韓國魚執政，佢大可以聽日就踢番林榮基返香港

點解唔諗下
明明佢哋三個喺係四月個陣提出
點解突然依家話律政司先話考慮
咪就係想搞分化帶風向囉

推呀 屌你CCTVB想帶風向

我唔信CCTVB
但我都唔信張超雄
更唔信政府同立法會
呢種私人條例修訂
可以俾人做手腳既機會實在太多
同埋個時機正好可以破壞一路以黎既行動

出黎公開解釋啦

以正視聽，各位請推

推
721 金鐘見

放心，我反應開頭都好大，已經直接考慮送張超雄去見上帝，但真係估唔到CCTVB屈到咁誇張，佢地三個泛民跟本就冇話要搞逃犯條例，而係1)港人港審同2)大粒墨單野提單次引渡。

就算張超雄本身議案係OK 但推到上立法會會唔會又修訂先
我覺得博唔過

你唔係想散band而家政府同泛民想
佢提出局部修改唔係降溫係咩
我都知連登好多人當泛民係同一陣線
但佢哋有啲人比起香港，只係想守護議席
邊個最有能力派票？咪中共囉
對呢啲人只要有小動作就需要警惕
應該話無論有無黨派都一樣，只要企出嚟搞小動作就需要警惕

幾辛苦先暫停到只會議定出賣香港嘅法案嘅立法會運作
而家佢哋主動提出同政府deal？
任何議案都係畀緊下台階政府
你何下傾掂咗會少幾多人反送中？

當然而家嘅問題已經唔係淨係反送中上面
但可以肯定會造成半數人意氣衰減

而家唔係不割蓆嘅問題
係要警告佢哋泛民唔好諗住做小動作

921金鐘見

721！

推 呢個啦

推到張超雄澄清

有無睇到個日期係4月
唔係依家嘅事
唔會畀CCTVB轉風向喇

姐係逃犯條例裡面既其中一個部份？

凌晨先出post

送大粒墨去台灣係副線中嘅副線，
傾得成對大局都冇影響（你幾時見有人遊行有提佢？）
反而更突顯政府要送佢去台灣根本唔駛搞咁大單野
所以你放心，一定搞唔掂

佢想害死李倩怡

犯民喺呢啲時刻必定做出左膠行為，出賣真．香港人（犯民係「和理非」腥講人）

冇錯

俾班五毛嚇撚死，原來得啖笑，訓教

好多媒體報道問市民，啲人都係答政府唔肯回應示威者

綜合所有資料，以我理解係，CCTVB根本亂出fake news, 張超雄只係修訂現行一次性既地域根制，唔係修訂宜家政府提出個個修訂

Push, CCTVB極無恥

CCTVB 選擇性報新聞 我屌你老母

我係見佢del左成個post 即刻著左

721見
希望大家真係fact check左先係咁出post

Thx，咁要推下你個comment，免得大家炒車

重點又去返台灣簽唔簽 唔簽其實唔好節外生枝 追究返警權問題咪仲好

楊岳橋一早提出過域外法權呢樣野
點解而家先黎動議

三毛露晒底
一凌晨就推晒舊post

推爆佢，唔好俾啲三毛又喺度帶風向

警權要追
同時要提供送大粒墨去台灣嘅替代方案焗政府bam晒佢
（唔bam唔得，如果唔係證明當初搞咁多野係多餘）
證明令條女無法尋冤得雪嘅唔係泛民，係政府

仲要一早提過
政府唔肯同台灣簽先搞到咁大件事
依家先拎返出嚟講
10成分化啦

楊岳橋係4月已經提出 唔係最近既事

因為林鄭一直唔理佢 AY已經Send咗兩次俾777

台灣多次向港府提出個案性嘅司法互助 但港府一直唔理台灣 堅持要搞條例

點解會咁夜先出呢d消息出黎？ 而家又要等聽日先有明確 搞到又白痴地互屌一晚唔知為乜
同埋呢排越來越多人開post 一係就舊聞 一就係未經證實 一係就過份解讀 咁落去好影響討論

因為支那要當台灣係中國嘛
依家出嚟放風唔通依家政府支持台獨咩
擺明分化用啦

佢地果幾個修訂，唔關事義士身上果幾個指控事架。
1)侵害人身罪港人港審
(港人於香港以外傷人殺人，香港可以審判)
2)大粒墨單次移交

其實泛民果幾個草案咁提出，
之後就冇人可以話佢地包庇殺人犯。

佢真係唔好搞咁多嘢啦

唔止張超雄個草案
全部關於呢件事嘅私人草案都應該撤
好簡單
連政府都「壽終正寢」
你哋扮泛民仲表演來做咩？
單次都應該撤
等個政府自己諗辦法
使鳩你反對派去幫啊
搞唔掂咪落台囉
政治邏輯本身就係咁

呢個時勢真係唔好亂肯定tvb d news

屌柒cctvb老母 推

p

一早都話控制輿論係好重要
一個政權有媒體帶風向,諸事皆順
尤其係呢個TVB
無論連登仔/FB一路反一路屌
佢其實先係香港既主流
所以想運動成功,必須先搞掂主流媒體
反TVB其實先係重中之重
個人覺得比主要幾個訴求更重要

Pish

拿
我整理成件事
公民黨係4月25日個陣出稿建議修訂草案
但係唔知點解7月17日黨報先爆潘生回應
夜晚CCTVB就第一個出稿
即係話
張超雄點都要出黎解釋
又或者叫佢快D收返
如果時間線無錯加上計埋林鄭叫中學生出黎傾既話
政府想呃鳩班中學生拉一派打一派
拎個底唔好既張超雄做箭靶暗推逃犯條例
到時全部人就會針泛民同中學生
希望只係我陰謀論

就算個修訂議員本身無問題 上到立法會又另外一回事 重點你肯簽台灣未必肯簽 台灣簽你又簽唔簽
大家都唔會主動承認對方主權

啫係點 有提定冇提？ 幾時提？
有提就算單次都要屌喇
而家風頭火勢 節外生枝做乜撚呀

個案互相唔需要簽 但改呢度等同於承認台灣不屬於中國 林鄭同中共唔會答應

而家就係要拋番個波比政府先提私人草案
過到，代表當初搞大龍鳳修例係多舊魚
過唔到，政府包庇殺人犯

近排啲3毛多到
fact check post要再推快d

總之就乜都唔好搞
維持原來嘅法制先
今日係民怨大爆發啊
係革命啊
你個議會戰線仲有用嘅
使Q大家喺街頭搞革命咩？
你班九萬八同我全部上前線
擋得幾多就幾多
革命唔會同你講道理
冇人想同張超雄講道理
當日七一現場就得一個民意：張超雄死開喇你
再搞乜乜柒柒修訂就小心你個議席

等聽朝記者會交代
明報最後幾句有寫

cctvb 假新聞

我篇團結幾有用
完美ko張超雄單嘢
————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

我無野講

但個議案由張超雄提出
佢本人理應有權收回唔表決

facebook仲有好多人瘋狂share

7大訴求幾時變咗得一個
得到潘氏滿意，對潘生潘太有交代
咁612被打被捕嘅人呢
佢哋唔洗有交代
潘生心急嘅，咪俾佢行先囉
但唔代表我哋訴求達成喎

不嬲都多屌泛民嘅帶風向
但我有信心今時今日嘅香港人可以守得住

推~~~~

只推真相

"《香港01》獲悉，除楊、尹外，有第三名民主派立法會議員，早前亦提出私人草案，建議修訂《逃犯條例》讓香港能與台灣作移交安排，草案已獲律政司發出證明書。不過，相關草案能否解決台灣殺人案問題，將陳同佳引渡到台灣受審，視乎政府如何回應。"

TVB新聞跟本就零可信性

因為逃犯條例有呢段

限制港府唔可以移交去台灣
張超雄就係建議只保留大陸同澳門嘅限制
呢點響反修例前中期都好多人提過

如果你係驚有班人會收貨
而失去同路人就無法繼續抗爭
咁你應該睇下大陸班維權人士
人哋冇200萬人撐佢都照樣繼續抗爭
你同我講你驚冇咗民氣就做唔到嘢

我又咁睇
做到個單次性移交其實對泛民係好好既政治宣傳
對於吸引果班游走緊既選民會有好大作用
講白啲都係為選票而做

人道立場要對潘氏有交代
雖然呢對夫婦好仆街累香港人
但在人道立場上唔能夠無視

真相在此 咪撚俾三毛帶風向

議事規則
64. 法案的撤回或押後處理
(1) 負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。

再講，私人草案係要政府批准，係冇可能上到立法會。

其次，就算要推，咁建制派都可以提返原版嘅逃犯條例，再俾政府批上立法會啦，係建制同政府立場，而家再添煩添亂有冇咁蠢？

陳雲帶頭分化

有冇辦法push俾記協
等佢哋審視一下係唔係要踢走TVB

佢地再搞條例
下次投票冇佢份
只比本土/冇份修例泛民

咪撚行回頭路
大粒墨who cares?

唔係我地冇左民氣就做唔到野
係冇左民氣 前線手足就會比人割蓆啊

我冇野講

仆你個臭街又作新聞
一開始見到熱門咁多三毛推啲分化post
仲以為真有其事
屌你老母 好彩連登仔識fact check
黑色三毛警報現正生效 大家記得咪推啲分化post
Between黑媒同三毛死全家

好多謝咁多位手足4點鐘仲留守時事台

陳雲又露底

cctvb屌你老母

如果香港今日係民主政體
可能講人道主義就真係啱嘅
但係現狀難免要犧牲佢哋

私人草案係一個新議案
唔係原議案
張超雄個私人草案律政司已經批咗

陳雲係帶頭分化
呢個人唔死都冇用喇
有班熱青城嘅人仲會走去攻擊鄺神添

但係豬隊友張超雄自己柒咗係事實
對家搵來搵去就搵到呢個位來入

推。凌晨帶風向正仆街

啱啱喺嗰個post屌完佢老母先睇到呢個post，邊撚個真呀屌

多方面進攻
隔離POST有個係聯絡餐廳勸唔好播TVB

我自己就建議另外可以從寶礦力下手
我覺得今個月銷量絕對直線向上
如果可以說服佢地公布銷量,絕對係打擊TVB既重拳
當然,可以同寶礦力說明不用硬碰硬
穿針引線比蘋果引述"消息人士透露","剛離職既前寶礦力市場部員工透露"等等公關技巧

有人一見到就衝去屌鬼

即係張超雄可以撤回啊

搞到d巴打絲打誤會了張議員

721見

守得好

正解
其他兩位都一樣可以撤回

陳雲又唔係俾台灣通緝
佢講到著草去台灣會俾人拉返香港
根本就係玩嘢
而家係唔要送中唔係唔要移交逃犯呀
殺撚咗人唔洗審呀
你話香港民運坐政治監去台灣尋求庇護
庇護得就係政治難民啦，點會遣返

至於開先例問題
而家提嘅草案，擺到明唔侵大陸同澳門玩
寫撚到明唔侵你玩都仲有得玩
係咁嘅話咪即係同7婆而家做法一樣之嘛
到時咪再200人出嚟行多次俾佢睇囉

不過，照我估計
7婆為咗個人面子，一定唔會簽呢條私人草案
因為如果泛民議案行得通
即係大大巴打落7婆塊面度
所以，潘生潘太，你哋死咗條心吧啦
我都想你個女沉冤得雪，但係有人面子大過天
加上你當初所託非人，冇得搞架喇

而家我反而驚楊大狀提嘅域外法權
因為中國刑法本身都有域外法權
曾經係李育輝單案度用過一次
李育輝係大陸人，嚟香港殺人
大陸用域外法權要求香港拉人送上去
而當時都引起過關注，擔心大陸會隨時用域外法權捉人
當時時任律政師白毛詩引述廣東省高級人民法院院長
講過話唔會，話中國刑法唔會係香港執行
中國嘅域外法權只會用嚟捉返大陸人

但係，你知啦，共產黨最擅長反口覆舌嘛
你而家係香港搞域外法權
到時大陸抽起條筋又同你玩域外法權
咁點計香港都輸

push

家母係深藍嚟，曾經解釋過 CCTVB 立場偏僻不實，但佢竟然直接搶走個電視遙控器，仲講我一定要睇無綫，唔睇其他！！

晩晩都聽到佢一路睇CCTVB 一路鬧示威者殘忍，打警察唔啱，真係勁想打鑊佢

cut 家用是否最有效嘅方法

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

告CCTVB

推到ＴＶＢ仆街

晚晚都要防呢班人，推

記協係official嘢嚟
如果記協唔再承認TVB
等於佢請嘅採訪人員唔再受記協保護
大家都明點解搞TVB會俾記協譴責
係因為TVB仲係記協承認嘅傳媒機構
而某程度上，政府都好睇記協發嘅記者證
記協唔再承認TVB，就易玩好多

宜家乜都唔好講，講左5大訴求先，小心俾人西遊

推住先

仆街cctvb

黨媒cctvb

推到條撚樣撤回草案
唔好節外生枝啦死煩膠
民望低仲係咁搞屎棍

次次凌晨就

做咁撚大件事前唔向選民交代咗先？係咪合適時候去做依件事？仲以為你依啲撚屌議員高高在上呀？

推！

tvb 紅底
明報 紅底

有線 其實都係紅底

推呀

push, 多謝既打半夜都係度守住

推到全世界都知係fake news

唔係指責
不過大部份反送中嘅人都冇清晰了解過現有條文同計劃修改嘅條文
只係知道修訂完之後可以將人送返大陸(呢個係客觀事實冇錯，所以返就啱嫁啦)

其實現有嘅條文本身已經有一次性移交
不過要立法會批同限於非中國地區

袁志偉死全家未

侵: FAKE NEWS

推，等三毛推足一晚嘅心血白費晒

721港島見

雖然佢喺真心膠 講野1999 但相信泛民不割

推下先

DLLM 成班港豬睇CCTVB 正皮

笑撚死 唔該轉台睇有線啦

CCTVB做假 屌你老母

屌你tvb講野一忽忽帶風向
721去完港島 728去將軍澳

張超雄帶頭唔遵守一個中國原則，分裂國家分裂國家，

張超雄而家呢單野究竟邊間野傳出黎擾亂視線架屌

冷靜

屌你老母又係TVB
新聞部同啲黑警一齊死全家啦

？

真係好鬼
點解果d post會上曬熱門

張超雄回應下先啦

而家成班三毛瘋狂分化啊

推啊

即係明報同CCTVB 尻吹

垃圾cctvb

唔理衝唔衝 721金鐘

唔只係淺藍，深藍只要唔係傻嘅都反送中。

不篤灰，不割蓆

五大訴求答咗未？？？？

唔講咁多

721 見！

拎條提案出黎再講啦。

雄哥嚇撚死人

Cctvb真係狗黎

拒絕分化

希望張超雄記者會解釋時用d淺白d用詞，否則理解能力唔高嘅連登仔又會被CCTVB誤導了。

TVB玩分化

好彩冇跟車太貼

柒左既自己睇番

好撚多五毛攪分化

上次林卓廷，今次到張超雄

Push

721港島見 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721推

721 港島見

tvb 仆街死

721 See u in Admiralty

唔好再推出面啲on9 post

推 唔好比3毛post帶風向內鬥

Cctvb又報假新聞

721見到tvb記者就舉牌「假新聞」

屌你老母tvb

過左721再黎表揚tvb

信Tvb 既自己驗下腦啦

我冇嘢講

係咪應該搵人同啲議員講，叫佢地講嘢小心啲
轉個頭就畀位畀成堆五毛入，救得幾多次？

畀人咁樣spin一spin又真係有人信果下先仆街
就快選舉啦咁多位老細（議員），唔識講嘢 / 講得唔好就咪講啦

連登仔咁中意睇cctvb

推
btw DLLM CCTVBCH

Tvb 真係好撚仆街

有冇得投訴

tvb

手足們唔好比高級三毛分化到呀

推

仲信TVB 正白痴

痴撚線
你地唔好再同我講tvb仲有好人
有咩可能成個新聞部可以容許一篇咁嘅嘢出街

7.21見

假新聞、偏頗、新聞可以mute聲種新配音
cctvb呢檔野呢，真係要搞撚謝佢

Pushhhh

tvb 個b 呀 b 你老母

大佬，TVB出fake news，張超雄又未澄清，我覺得玩死手足，要告TVB，同埋叫張超雄澄清先好，一陣又唔知咩風又撞多次車！

TVB好賤

要再推

好撚on9 政府已經陷入停頓 根本愈來愈多人覺得政府已經收皮 放棄 政府 但泛民係要推返政府上黎 我真係理解不能

就係因為佢個朵臭 TVB先至入佢

Tvb信佢一成都仆街

Push! 收皮啦一毛

「7.21.金鐘見」！

留意番本身香港係有逃犯條例（第503章 《逃犯條例》）
我哋一直講「撤回」係撤回林鄭提出嘅修訂草案姐
宜家張超雄嘅草案講嘅係一次性，亦只針對「大陸或澳門」以外= 內容同林鄭果個唔同了

又係仆街tvb
見一次屌一次

停一停，諗一諗
見到連登有人分化，最開心就係mon po狗

^^^^雖然個source 係wiki，唔係完全可信。
另外見到中國嘅百度都講「大陸」都講咗係唔包埋台灣。所以我認為張超雄冇特別分化台灣同中國。

01另一報導話有3個議員提出意見，楊和尹建議域外，第三個建議只引導香港台灣，但無題名。宜家好亂。

721 見

推爆 咪俾三毛屈

推
成班睇Cctvb炒晒車

真相要推

其實我唔係好明點解係「反革命」？可唔可以解釋吓

我地一路遊行既口號都係撒回wo?
泛民素來有建制B隊之稱
睇定啲好

不割蓆不分化
Factcheck後先share

又係cctvb，又做假新聞

垃撚圾cctvb

推俾多啲人知

自己出哂黎 起身直接block哂唔洗煩

垃圾Cctvb

推
出面勁多3毛係度推假post

推唔好中3毛計

呢個要推，fb 好多人因為呢樣野屌佢

睇住上網d人怒diu就覺得帶風向話甘易
每日出一樣新野，總會有一日煲得大
熱狗又出泥抽水
真心呢轉佢地乜都無做過，正pk

pushhhhhh 好多三毛擾亂視聽

Tvb見到就打爆佢鏡頭，好嬲

report 假新聞

3毛狗今日任務 搞鳩張超雄

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

投訴對 cctvb冇用架, 佢地同個政府一樣漠視民意

報導完全不公正, 偏頗, 只報導對政府有利新聞, 妄想洗曬全香港人既腦

罷睇先有用

叫曬所有人唔好睇, 一開幫佢地轉台, 熄咗佢

睇屈達哥d post就知
秒速有成千個正評

勿炒車 勿分化

21號見

尋日一早佢同ay同尹兆堅開左記招講單次移交

投訴TVB報導不實

推 cctvb fake news

救超雄

明報同01都有同CCTVB差唔多既報導
佢都係快啲出黎回應好

係，炒哂車

Tvb無一個係無辜

屌，tvb真係害人不淺

TVs

屌，tvb搞到有啲frd都誤會咗

我推呢個

成班睇個post明明係tvb news都信到十足十
咁快對tvb無左抗性

我冇嘢講
721見

琴晚仲有人睇到南亞人教英文個節目講壽終正寢就扯哂旗
講左幾多次警犬Tvb政府係3為一體

推比文盲睇

但事實上本來單次移交呢個方案係搞成咁大件事之前就已經有人提出 係保安局 林鄭佢地全部ban晒
亦即係話本來呢個單次移交嘅做法亦係可以解決林斯嘅送中修例同埋陳同佳呢件事
不過如果政府會接受先講 佢接受亦就代表成個月嘅處理方法明顯係有問題加對外承認本來就有一個更好更易接受嘅方法但打死都唔肯
更加令到個政府管治威信大跌
所以張超雄佢地應該都係得個講字但逼唔到政府

陳雲 d 引導性 post

傻撚左？ 依家推上會修訂個修訂變到唔係單次移交就開左先例 今次仲要係so call 泛民自己提出 真係萬劫不復

Rubbish cctvb

張超雄講嘢使乜fact check
一堆賣港歷史 見佢一鑊打佢一鑊就啱

Cctvb rubbish

五月個時已經提出過一次性交啦

其實提出私人草案
有無機會被親共派用再修訂騎劫？
唔係幾明AY 同張超雄係呢個時候提出既目的
同港共求和？

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

今朝 NOW 同 CABLE 無依個報導 ！
CCTVB 假新聞！

晒氣啦，交到上去提咩修訂案都冇用，一定過唔到，然後政府再提逃犯條例咪變相幫人助攻...

張超雄呢啲等佢自然淘汰返去湊女啦

世代交替之後應該會好好多

千祈唔好重覆犯雨革的錯
不分化！不割蓆！

雖然單野未必有鬼
不過佢又唔一早講清楚
好on9

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

CCTVB同陳雲真係好撚陰毒

TVB報假新聞

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

快啲推wiki上熱門呀

tvb做假新聞

小心唔好比人分化

屌泛民又唔一定係分化
睇返歷史泛民又真係成日出賣香港人wo
你地有冇睇佢投票記錄幾恐怖
係佢係有改善左 (呢一頭半個月內)
但你比人出賣過唔通唔提防
佢地而家話不割蓆我都未太敢信
真心想問返而家佢地對魚蛋點睇
當年傘後出黎ge人全部比佢地嚴重抹黑做鬼話人鎅票話人全部係熱狗
大佬呀佢地有D區議員仲懶過保蝗人地後生仔(當年)都係自己地區自己救姐
咁如果話佢地一兩句都係分化
當年佢地就係帶頭分化
至今大家咁敏感都係因為比佢地分化得太多
好喇你話我乜9 三毛五毛都好
我係怕再出泛民出賣
就算係咁
7.21 我理得你乜人搞姐 咪又係一樣出黎撐
唔想諗下屆投唔投泛民
今日都唔知聽日事啦
推到港共倒枱

唔小心負皮左

陳雲正仆街

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

投訴tvb活動正式開始

冇‘一次性’

望到啲一毛越黎越廢真係好好笑
不如放晒去創意台俾大家笑下算

cctvb

逃犯條例本身可以用專案一次性形式移交逃犯
不過要移除以下限制先
而家就係話要移走台灣嘅限制

PUSH

可唔可以唔好次次都做柒事比人擺上枱

首先，TVB垃圾文唔好俾佢浮面
三不，兄弟爬山係共識嘛
泛民咁做係好合乎一貫在道德高地上既抗爭方法
戰術上係挑戰林鄭係咪真係想解決問題
If accept, problem solved, proofed 政府一開始就心懷不軌，另外可以俾為數不少話係咪要放過疑凶既市民睇清楚根本唔係得送中一個方法
If reject, 特顯林鄭唔係全力去幫，要付上放過疑凶既責任

泛民就算柒左
我地都係應該直接去同佢講「喂你好似柒左喎」大家拆掂。
2019年喇好多人仲係下下叻唔切，即刻就衝出黎幫對家批鬥自己人
「不割蓆」唔係淨係叫泛民唔好割我地呀，我地都要唔好割佢地呀

係時候借風叫藍絲支持張超雄

呢啲野係政府要解決既問題
係政府既責任
張超雄做乜拿屎上身

仆街cctvb
不得好死 永不超生

tvb真係好撚仆街 繼續喺入面做嗰啲都係死賤種

單次 x N = 無限次 = 逃犯引導條例
唔好比張超雄誤導！

單次唔係送中呀？總之我反送中，話之你單次定無限次

哦，唔怪得，原來係TVB

互不割蓆

CCTVB擺明想分化我哋啦

佢哋有乜做唔出

AY幾個月前已經提域外法權 係俾人ban左
張超雄個個我就琴晚第1次聽

總之送中我就反對，話之你係政府提出修例定泛民提出，單次定無限次
反送中係第一原則，一定要反對到底

屌 推去文宣 等全世界見到CCTVB報假新聞啦 仲話不編不倚 食屎啦CCTVB

香港01單野6月27號架喎

push!

呢個認眞要推

仆街CCTVB又選擇性失明

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

TVB新聞部死全家！助紂為虐！

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求push！緊急！

我反而想知點樣係E篇野上面睇出係一次性

而家三毛既最新分化目標唔係連儂牆守定唔守 係熱普城同泛民
成日出post既陳雲 新城市唔小心講錯野既林卓廷 晨咁早交左草案但係而家先比人挖返出黎講既尹兆堅 楊岳橋同張超雄
琴日政府講完唔會再回應逃犯條例既事 今日三毛就配合攻勢又開始想內耗我地 唔該各位巴絲認清形勢先好決定屌邊個

推下等多啲人知

[正視聽]張昭雄方案絕不能接受 楊岳橋及尹兆堅方案亦應暫緩

推呢個

我無嘢講

Tvb係鍾意報假新聞

我認我柒左

屌出面班白痴仔老母，連咳神都on99出漫畫屌張超雄。唔將陳同佳拉番台灣死刑點證明政府搞咁大場大龍鳳係別有用心啊

你有冇撚睇過佢份野

修訂黎 冇所謂一次性 要2讀架 佢E家可以俾人拎上去2讀完之後再改 再投票
我唔明點撚解唔可以屌

私人草案，提出者可以隨時收回
真係比人修訂到唔對路嘅佢可以隨時收番

推啦，0.3又想帶風向?

講咗咁耐要撤回,點解又要令佢返生?

我不恥下問想知道上左2讀之後可以隨時收返既根據係邊

咁大家話佢一次性係邊?
E家人人嗌撤回 咁佢做咩仲要嗌修訂呀? 連政府都停2讀 你又拎返上2讀?
咁我地忙撚左成個月係做乜鳩

俾你今次過到 下次如果同樣既事發生係大陸
對家話上次都改得 咁又提私人議案又點做? 佢個做法根本唔可取

推 太多人被fake

邊撚度有一次性, 係將成個豁免範圍改左架喎

改得一次, 下次再改個阻力就好低

結果係同cctvb報個version一樣

反對任何形式修訂。講完。

修定你修定呢招建制派用過好多次
我係呢個POST講過幾次

但果班飯民議助SPIN DOG故意扮盲

不恥下問
【釋義】恥：羞恥。不以向地位學問比自己低的人請教，為羞恥，形容謙虛好學的品格。

SOR囉 用錯字眼 咁答未?

認同有第一次就可以有好撚多次

推，講到明係一次性，林鄭玩初心咪同佢玩初心囉

份草案響度, 得兩頁紙, 自己睇撚清楚, 係成個豁免地區修訂, 唔撚係一次性

唔撚好人地講乜你就信乜咁天真啦

嘩屌原來係永久

推!

我只支持撒回
五大訴求呀！！！！

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

真係好撚好彩打撚爛咗立法會
唔係個個禮拜三都要望實班仆街會唔會亂提議案

DKLM TVB新聞部全部人死全家

係撚一次性修訂！

冇睇TVB, 有冇link?

删埋啦

我覺得你哋個討論太流於張超雄呢一次條例
而忽略咗之後嘅漣漪效應

我想問大家
若果之後國民黨候選人上台
話要令到移交逃犯來往香港台灣正常化咁點
流亡嘅義士點算

仲有咁樣會直接增加咗本來喺我哋嗰邊中間派對政府嘅好感
佢哋會覺得原來政府都有做實事，接納泛民嘅意見

你哋而家只係賭政府唔會接受
但從建制派近呢一個月以來
口風越嚟越鬆
政府或者建制派要推翻自己唔係一件乜嘢特別嘅事嘅事
佢哋反口覆舌亦經常發生

所以我唔認為我哋應該咁樣送子彈俾政府

Tvb 日日都fake news架啦

不論佢鬼唔鬼 721 維園見

咁又點?
咁心急提私人草案修例 五大訴求呢?
咁多人出來打仗 係為左陳同佳案咩?
多鳩餘
就算佢認真做柒事 個效果都係一樣
fact乜撚check? check左咁宜家點? 撐佢單次修例 件事完啦 好野~ 咁?

推呀屌咪撚分化

仆街CCTVB

你估200萬人上街係為左拉陳同佳呀?
傻撚左?

咁係咪可以搏林鄭會承認台灣獨立